希望文宣方向唔好再講五大訴求

講 人權 好唔好

唔係講笑...基本上E家同烏克蘭一樣咁 差在未出實彈但都唔會遠 我希望大家真係念下只係單單5大訴求係唔係真係夠光復到我地既香港

［幫我推到仆街］811事件整合與812行動

依個真

五大訴求聽落好個別係香港人嘅訴求

但講到人權就係全世界都公認嘅價值

最少機場手足應該用人權為主

［幫我推到仆街］811事件整合與812行動

五大訴求本身就係反送中引出一系列深層次問題進化出黎, 去到而家, 香港既問題比6月果陣仲恐怖好多, 五大訴求本身都係時候進化

個人意見
要求政府即時做哩兩樣：
立刻將劉副處長停職
立刻刑事檢控射爆眼嗰隻犬

然後全面檢討警權，要求國際組織介入等

唔認同
五大訴求清晰明確
唔可以將訴求改來改去
而且仲改成最容易比人spin嘅人權 （林奠/侵侵/口交部：香港和平示威權利 充份體現人權，求其答都spin走你）

五大訴求清晰簡單而多人認同，更何況冇同人權相衝突，建議keep住五大訴求

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場